就黎Christmas好開心

將會成為我第20個Lonely Christmas

屌你老母

慣架啦 唔係聖誕都Lonely架啦

我準備好用盡一切方法去 skip 今年呢個聖誕節

咩方法

都係困住自己，買定一個星期嘅糧食，困埋自己間房打機，當然係單機，唔睇新聞，唔睇 FB IG，電話嘅 alert 全部唔開

想扑暈自己出年先醒

有同感

本身好鐘意聖誕
但最近發生太多令人唔開心既事

要打工填數
輸到含左

20年都好意思出黎講

利申：黎緊第23年

23年都好意思出黎講

巴打, you are not alone

可以早啲訓，養足精神

23年都好意思出黎講

利申：黎緊第26年

就快聖誕節